同大家講過笑話

中大人守護校園

笑乜撚

負皮
起底
block
上一頁

講過
你邊撚到鄉下呀？

笑你老母

屌你老母
人地守嗰陣 你去撚咗邊
而家開埋啲鳩po黎批評
你有乜撚資格

好撚好笑呀屌你老母

Blocked

收皮啦

拉

Block+拉898